屌啦星盧卡古成7500萬是咪有點誇

仲貴過思朗

通脹

係

為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人。。。

咁為未來而戰呢？

課金比你地都唔止啦

熱狗

唔會

樓主 25 狗

On9至課金畀熱狗

你地又話公眾on9

佢話人白痴
on9熱狗

當巴利都咁貴時，lkk 75m叫平

都係課過金既契弟

其實都係用緊阿朗舊錢姐

系

你話公眾白痴